一人一間！你一陣會食既黃色餐廳！

罷食呢 我就相信好多人都做緊喇 請繼續

運動既呢段時間，遊客的確係少左，行街都舒服左
但同我地同一陣線既餐廳商店生意點都會受影響架。

所以我地罷食既同時，我地更加要支持番同一陣線既商店。 對家既商店餐廳就攬住班黑警死全家啦。

我希望咁多位手足，講一講自己咩區，今日支持邊間餐廳。身體力行既同時，又可以提點下其他自己區既手足，成班手足聚埋一齊都食得爽d啦！

大家可以用黃業bot:

or

光復香港 時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

加藤屋
呢星期食左4定5日

星期日，維園見

屌 我諗住打完個po 一陣起身post
點知掉左出尼
一陣再出多次先

麵家山下
利申：打手

大家都係上水巴打 今晚紅場見

餐廳老闆都可以講下啦 好似上水咁 成個區個app show 得兩間

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

今晚見